警察知唔知南生圍有火災？

三次人為火災
個個都知係地產商燒地收地啦
警察係食左屎查唔出？定係食左屎唔去查？
有無膊頭有花既入黎解釋下警察做乜鳩？

差人做野唔洗你教

先唔講差佬無心查
就算差佬想查,呢單野都唔夠證據證明係地產商
最多捉到落手放果幾條友